
indicateur quand tu touche
mettre a jour les nivo gold, indicateur lorsque tu gold;
le lama souris au debut
 transition lorsque l on meurt = sur le personnage et sur l'ecran
animation des textes et ui

transi sur l'anim du training.